青少年應否猛鬼？

如題

呢個post好邪

up乜春 樓主on9?

不安

一堆小學雞準備衝出黎柒

純討論

我覺得應該

點解

好撚懷念
幾耐之前 唔記得咩事無啦啦有人講呢句😂😂